頭先女朋友無喇喇摸我碌鳩

之後我一把車埋去
佢就喊住咁走
我係唔係過分咗？

你都gaygay地

過分咗啦
上次我男朋友無啦啦摸我碌鳩，我都一把車埋去，最尾都係要氹番

This

摸番佢碌鳩氹番佢

女朋友喎

佢女仔嚟

上次我男朋友仲衰
偷偷地係街摸我胸都算
仲不斷Chok我嘅小弟弟
搞到差D射咗二次

Gay post

碌鳩點可以隨便畀佢摸，冇大冇細

咁梗係啦
預係摸返佢碌鳩㗎嘛

xd

XDD

100000/10 打得好xd 男人係要打

係，你應該摸返佢個碌